聽日開始返中學

有咩要準備 我怕識唔到朋友

走堂放個三日假

溝女先

學海無涯，大把人幾十歲先讀大學，唔好怕比同學仔笑你年紀大，加油！連登巴絲會支持你

努力考好DSE

大家既意見都相當有道理

第一日唔番都冇野 都係派手冊 不如唔番 放3日假啦
橫掂聽日落大雨

細路仔攔開啦

洗唔洗咁樣

你老鼠，返中學都要問人準備D乜
你話你係咪抵屌？